跌得嗰100點個個叫晒救命咁唔講以為真係股災

未驚過

因為有d股未升返2015年高位，升到既話仲唔散水

你唔驚就唔會開呢個垃圾POST 唱好啦 點呀, 輸左幾多呀垃圾? 等契哥幫下你

做乜鳩咁狂燥